劉馬車老豆算係咁

仲咁理性同佢講嘢

佢完美演繹左依個emoji 😂

舊片

佢仲喺中國坐緊
香港單非禮都未上庭

等睇佢出冊之後又拍片話自己要重新出發

好期待
佢入去坐番
令我少左好多歡樂

iMOM

屌以為佢出返嚟，有啲掛住佢

佢今次重犯，喺酒吧想執屍去老強喎

應該有排都出唔返黎

馬車哥正正經經叫隻雞咪好過為左慳幾舊水搞到呢幾年閪都掂唔到

之前咪係大陸叫過
好似話扯唔起，入唔到

睇番條片冇人阻佢抱走都應該姦撚埋，條友睇個樣唔係第一次，難怪有性病

扯唔到咁無辦法啦，可能馬車哥想搏拉入翻去再段練多幾年呢

藍絲狗劉馬車
唔好出返黎好過

你係loser啊

戇鳩車生性病仲上支那叫雞

有片嗰次好似唔成功
cctv影佢執走嗰個係酒吧女職員
最後佢比人塔左

不過佢之前應該有成功過既經驗

義士坐冤獄

扮都唔扮吓個吓好笑，好似垃圾佬咁汁起就走

source：突發 達哥allback現身！！

係大陸坐監
唔知中肺炎死左未

性變態 唔係強姦硬唔起

佢又衰咩？
之前唔係坐完出黎，然後撑何妖咩

佢出嚟影衰班藍絲
黐邊個死邊個
何不樂哉

執屍俾cctv影低

幾時嘅事?
有冇link睇吓? thx

叫到有性病啦已經
同埋邊有咁多錢叫雞
無錢嗰陣就落club搵啲醉雞強姦
又入去洗屎忽

想當年有堆on9當佢神咁拜
話乜鬼行為藝術
實際上只係一個有性病既痴線佬

想睇翻條片

馬車老豆:你夠得意,你夠可愛過佢

知唔知要坐幾耐xd

同求

唔好玩啦
放佢出黎又有少女受害呀

劉馬車藍屍黎架喎

乜撚野有思路高質

Lm

舊片幾好笑

有無片

有冇係金鐘比人打嗰段片 想笑下

馬車老豆:死左老豆呀?雞婆黎架個個

佢老豆同佢講咩

佢老豆係咪Matt Leung
想睇佢老豆拍片講嘢多過條弱智仔

Feel到佢老豆應該幾錫佢

2012 法輪功門徒

佢做到啲班柒頭想做又唔敢做既野咪當神拜囉

佢係我個仔的話
我應該趕咗佢出門口

又坐

前年九月先放返出嚟咋喎

痴線佬

好掛住佢！

又搞咩?

又諗起頭D
你條女雞黎 為左隻雞打我

佢應該係反社會人格障礙
中晒咁劑

佢條J,同春袋爛未

好掛住佢

製造完垃圾，唔係掃出街就無事，處理好再安置佢啦。

死賤種強姦犯

希望班支那監犯日日同佢玩遊戲 反正佢咁愛國

唔撚想知啊

如果條女唔係酒吧同事既話 係咪就冇人理

係，姦完掉出街了事。

Btw d特徵好似d極端連登仔

窮光蛋囉 點對你

屌佢老豆咁撚正常點解會有佢咁ge仔

冇老母都唔洗打擊咁大架

出發去非禮

上年612嗰陣仲見過佢去挑機俾人鬧走咗
我諗佢坐返一年都冇

依段片幾好睇

返大陸溝女又衰執屍強姦

香港咩多單非禮

佢Youtube好耐未出片 應該都似係大陸坐緊

痴線 真係就咁執

佢好似喺大陸衰強姦
大陸強姦嘅話好似死刑
有冇專家可以解答下

兒子生性病父倍感欣慰

笛子魔童

有無人收到風馬車今轉係強國坐幾耐

香港籍居民

出幾條片屌共產黨
之後又繼續奶返

嘩~佢, 釘左未

想知佢係大陸要坐幾耐

即係佢依家係支那比人拉左等判?
定著到草返香港?

佢老豆有呢個仔真係好撚慘

有冇佢今次坐監既判決書

佢老豆仲認真想安慰佢

藍屍抵死

綁架喎直頭
野都唔扮 直接抱走

坐慣咗可能仲好過出嚟。

死藍屍抵撚死

好想知佢最新單執屍判幾多碌

佢老豆應該好開心...個白癡仔又坐多幾碌
唔洗惹埋啲蘇州屎

執屎無老強 又重犯 我諗都係頂盡5年內

支那坐監要課金架啵
佢老豆唔入錢嘅話 可能佢真係捱唔撚到出冊

睇完呢段 再諗起佢坐緊 我就好開心

仲以為佢冇update到添近排

佢笑緊定喊緊

佢老豆其實撈咩仲有錢照顧條閪仔

一邊聽住佢老竇串9佢真係好好笑

唔係攞綜緩?

龍心都係啦

藍屍: 馬車大好青年

連登仔唔提我都唔記得佢去金鐘撐警之後係大陸執屍衰強姦。

所以咪痴埋何狗度囉
人哋中國政法大學名譽博士，有國家支持

房祖名吸毒，成龍保住都無事架

政府物流處高級主管

藍絲狗收皮啦

香港C朗

佢爸爸送俾佢頂紫色New York 帽都俾人偷咗

舊片？

偷果個都on9
馬車戴過既送都唔撚要啦屌

唔想撳入去睇
食屎狗！

呢兩條友越睇越有父子相

條友梅毒上腦未？

兩件柒頭一鳩樣
都係反社會人格

樓主on9五毛死全家
想我地幫條on9刷點擊

點解會有呢d仔

家門不幸

劉與父親依靠綜援維生

Diu
成班9up